【新打法？】全盛時期既勇武*被心淡*咗幾多次？

激進破壞分化唔到和理非，所以分化勇武？
有幾多勇武被代表？

例：
1.有同路人分唔清邊啲手足，邊啲黑警，就話「多謝黑警」，「砌生豬肉」
然後，有班人出黎話「勇武心淡」。

2.pepe嘉年華會，分歧好大。不斷拎呢單黎講，分化愈大。

3.燒法院，有分歧。

理大，區選，人權法，之後社會普遍平靜咗。
無可否認，理大入面既手足好多精英勇武，非死即傷。
每日唔敢出街，每晚發惡夢。

但一定唔係心態轉變做心淡囉！

上面見到啲疑似分化狗話「勇武見到割蓆心淡」。
依家有同路人用「黃絲做唔到大事」，嘲笑反對派分得唔夠細，將自己同其他人踩落底（睇過佢係熱狗之流）。

係人都知，「兄弟爬山，各有各做」，「不完美，可改善」，「你若放棄，誰佑我城」。
原來網絡一句「多謝黑警」威力大過「錫春袋」？
我就唔信。

勇武。。。
要割，71衝立法會，一早割。
要割，加泰一早割。
要割，火燒鋪，一早割。

堅持才會勝利。

公民抗爭，為既係正義，民主，自由呢啲理念。
而唔係會因為，被一班無法理解既人，亂噏廿四，因為無「多謝手足」，否認手足所為，所以心淡。

黑警覺得自己無人可以理解，都未話心淡唔撈。
若然真係有勇武心淡，好好理解下，依家日日有和理非未死心，日日示威。
若然勇武因為「唔知咩人既言論」就覺得割蓆，心淡，只係證明你信念未夠。

大家好，又係我被捕師，最後有少少野想講

信念唔夠 所以要坐監了

你個po都幾多HK01打手喎。
連登，我都係上黎呻吓，太多5毛打手啦！

最癲果次係Miniso自爆完比街坊偷野
有連登仔話以後裝修就割

最後嗰句好岩
心淡，只係證明信念未夠，同任何人都無關係，行出黎唔係為左邊個某某

日撚日都心淡
勇武會咁玻璃心？

如果真係因為見到某啲人既說話，就心淡，只係信念未夠。

當初你若放棄，誰佑我城。。。

頸，71，。。。。好多都之後證明係手足。

依家燒法院，之後都會證明到。

真心唔明啲心淡既人，係咩人講。。。

咁易心淡，晨早71無晒

不過真勇武係出唔到黎，係事實。

啲心淡撚真係好撚柒煩